[多圖]Zalora 個model好正

呢啲先叫有肉哋

冇撚野呀 咁叫有肉地

呢啲叫瘦
但好撚正

有肉地即係有啲肉 唔係骨感嗰隻

多圖

滿意未

唔知點解覺得個比例好怪

第二張先叫瘦